(異地)千奇唔好同唔同區既人拍拖

特別係屯門同將軍澳
聽到都覺得不安